香港人加油！今日癱瘓機場六個鐘好成功！享受階段性勝利！

邊撚度成功阿屌你地老母！

啲機回復正常啦
啲狗仲嘆緊涼氣
你地就又階段性勝利 返屋企食晚飯

琴晚811
唔係鬼五馬六話自己瞓唔著
唔係話今生今世杯葛警犬咩
唔係話係香港最黑暗一日咩

而家你地就走曬
當係交左差？

香港人 都係得閒買下贖罪券 到選舉就繼續含撚投票吧啦